{"Analyse_TRISTAN": {"Faits": [{"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Mayotte"}, "Recidive": true, "Complicite": false, "Libelle": "INFRACTION AUX DISPOSITIONS SPECIALES RELATIVES AUX DUNES DU PAS DE CALAIS", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "89483", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "1971-11-01T19:53:36+00:00Z[UTC]", "#text": "01/53/1971 \u00e0 20H:53M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "2010-05-09T22:44:06+00:00Z[UTC]", "#text": "10/44/2010 \u00e0 00H:44M"}, "Commune": "Allain", "Tentative": false, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "6602", "Localisation": "6, avenue Picard\n02855 Sainte Charlotte", "Global_Id": "b923fc07-ff9d-41e5-93b6-440ace451a12", "Id_Fait": 9, "GpsX": "48.79325", "GpsY": "2.29275"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "S\u00e9n\u00e9gal"}, "Recidive": false, "Complicite": false, "Libelle": "POURSUITE DE L'ACTIVITE DE DIFFUSION DE MUSIQUE AMPLIFIEE PAR UN ETABLISSEMENT RECEVANT DU PUBLIC NON CONFORME A LA MISE EN DEMEURE", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "57062", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "2020-11-24T20:12:22+00:00Z[UTC]", "#text": "24/12/2020 \u00e0 21H:12M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "2004-07-24T10:09:11+00:00Z[UTC]", "#text": "24/09/2004 \u00e0 12H:09M"}, "Commune": "Raymond", "Tentative": false, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "27337", "Localisation": "82, rue Danielle Lefort\n66686 Gros", "Global_Id": "5077fc35-c551-4bd7-8922-55cf7321f3ea", "Id_Fait": 0, "GpsX": "43.83125", "GpsY": "5.03586"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Rwanda"}, "Recidive": true, "Complicite": false, "Libelle": "USAGE ILLICITE DE STUPEFIANTS PAR LE PERSONNEL D'UNE ENTREPRISE DE TRANSPORT AERIEN EXERCANT DES FONCTIONS METTANT EN CAUSE LA SECURITE DU TRANSPORT", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "45423", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "1993-04-28T10:14:11+00:00Z[UTC]", "#text": "28/14/1993 \u00e0 12H:14M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "2007-08-13T20:32:33+00:00Z[UTC]", "#text": "13/32/2007 \u00e0 22H:32M"}, "Commune": "Sainte Eug\u00e8ne", "Tentative": false, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "26529", "Localisation": "avenue Chevallier\n72866 Sainte NicoleBourg", "Global_Id": "932da4c4-ba71-4c91-9b94-59bb71359071", "Id_Fait": 6, "GpsX": "48.90982", "GpsY": "2.45012"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Yemen"}, "Recidive": false, "Complicite": false, "Libelle": "RECIDIVE D'ENTRAVE A LA CONSTITUTION DU COMITE D'HYGIENE ET DE SECURITE", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "06436", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "2020-04-23T14:17:42+00:00Z[UTC]", "#text": "23/17/2020 \u00e0 16H:17M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "2011-12-26T05:57:36+00:00Z[UTC]", "#text": "26/57/2011 \u00e0 06H:57M"}, "Commune": "Lebrunnec", "Tentative": false, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "9375", "Localisation": "8, rue de Fernandez\n38811 ChauveauBourg", "Global_Id": "835bbc84-00e5-45c3-bba5-0e17db4965d0", "Id_Fait": 13, "GpsX": "48.90472", "GpsY": "2.2469"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Soudan"}, "Recidive": true, "Complicite": false, "Libelle": "OBSTACLE A LA MISE EN OEUVRE D'UNE INTERDICTION DE TOUT MOUVEMENT OU TRANSFERT DE FONDS, INSTRUMENTS FINANCIERS ET RESSOURCES ECONOMIQUES DECIDEE DANS LE CADRE DE LA LUTTE CONTRE LE FINANCEMENT DU TERRORISME", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "67102", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "1997-08-15T01:53:26+00:00Z[UTC]", "#text": "15/53/1997 \u00e0 03H:53M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "1982-06-20T15:58:57+00:00Z[UTC]", "#text": "20/58/1982 \u00e0 17H:58M"}, "Commune": "Lemonnier", "Tentative": false, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "29149", "Localisation": "3, avenue Louis\n78993 Saint Jean", "Global_Id": "04fba6f1-e3d4-4908-a0cb-d56c6d0e1887", "Id_Fait": 7, "GpsX": "43.32393", "GpsY": "5.4584"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Suriname"}, "Recidive": true, "Complicite": false, "Libelle": "DELIVRANCE DE MEDICAMENTS VETERINAIRES A UN NON ADHERENT PAR UN GROUPEMENT DE PRODUCTEUR AGREE", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "28448", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "1995-05-21T08:00:01+00:00Z[UTC]", "#text": "21/00/1995 \u00e0 10H:00M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "2000-06-30T04:08:49+00:00Z[UTC]", "#text": "30/08/2000 \u00e0 06H:08M"}, "Commune": "Rousset", "Tentative": false, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "31174", "Localisation": "21, rue Honor\u00e9 Brunel\n15963 Da CostaBourg", "Global_Id": "97c59a0a-9123-48fd-abe8-30c6744a2161", "Id_Fait": 14, "GpsX": "48.98333", "GpsY": "2.61667"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Uruguay"}, "Recidive": false, "Complicite": false, "Libelle": "PECHE DU SAUMON ATLANTIQUE SANS DETENIR DE MARQUE D'IDENTIFICATION NON UTILISEE", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "26706", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "2017-08-11T13:17:54+00:00Z[UTC]", "#text": "11/17/2017 \u00e0 15H:17M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "2020-10-04T01:41:59+00:00Z[UTC]", "#text": "04/41/2020 \u00e0 03H:41M"}, "Commune": "Saint Maggie-la-For\u00eat", "Tentative": false, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "23220", "Localisation": "86, rue Claude Poulain\n07385 Costa", "Global_Id": "7b957d77-002a-4c2a-b8de-cf49ecd29c71", "Id_Fait": 2, "GpsX": "46.32313", "GpsY": "-0.45877"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Bolivie"}, "Recidive": false, "Complicite": true, "Libelle": "RECIDIVE D'EMPLOI DE FEMME DANS UNE MINE OU CARRIERE SOUTERRAINE", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "76980", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "1994-03-14T16:51:10+00:00Z[UTC]", "#text": "14/51/1994 \u00e0 17H:51M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "1974-10-23T21:42:53+00:00Z[UTC]", "#text": "23/42/1974 \u00e0 22H:42M"}, "Commune": "Guibert", "Tentative": true, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "11255", "Localisation": "78, rue Alphonse Chauveau\n18804 Rolland-sur-Mathieu", "Global_Id": "48c680bd-a7b5-4af0-8f29-cb4602d8ecce", "Id_Fait": 4, "GpsX": "44.92801", "GpsY": "4.8951"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Libye"}, "Recidive": true, "Complicite": false, "Libelle": "CIRCULATION DE VEHICULE DE TRANSPORT ROUTIER DE MATIERE DANGEREUSE SANS AVOIR OTE OU RECOUVERT LES PANNEAUX DE SIGNALISATION OU ETIQUETTES DE DANGER SANS RAPPORT - RTMDR", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "48673", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "2010-08-19T22:56:51+00:00Z[UTC]", "#text": "20/56/2010 \u00e0 00H:56M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "2001-03-15T13:48:41+00:00Z[UTC]", "#text": "15/48/2001 \u00e0 14H:48M"}, "Commune": "Saint Gabriel", "Tentative": false, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "11476", "Localisation": "302, rue de Bonneau\n09132 ValentinBourg", "Global_Id": "d7a69ac2-573c-4888-ae7f-45ad167ba34d", "Id_Fait": 3, "GpsX": "44.92801", "GpsY": "4.8951"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Groenland"}, "Recidive": true, "Complicite": true, "Libelle": "ATTEINTE A L'INTEGRITE DU DOMAINE PUBLIC ROUTIER OU D'UNE DE SES DEPENDANCES", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "99911", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "1986-08-10T20:14:24+00:00Z[UTC]", "#text": "10/14/1986 \u00e0 22H:14M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "1979-04-27T07:38:21+00:00Z[UTC]", "#text": "27/38/1979 \u00e0 09H:38M"}, "Commune": "Guyot", "Tentative": true, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "7564", "Localisation": "41, avenue de Ollivier\n47404 Paris", "Global_Id": "ddcf4ff0-f54d-4f7a-a700-3bd5928e5d52", "Id_Fait": 12, "GpsX": "48.98333", "GpsY": "2.61667"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Saint-Kitts et Nevis"}, "Recidive": false, "Complicite": false, "Libelle": "ACCEPTATION DE PAIEMENT PAR CARTE DE PAIEMENT CONTREFAITE OU FALSIFIEE", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "18516", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "1982-11-07T14:08:36+00:00Z[UTC]", "#text": "07/08/1982 \u00e0 15H:08M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "1994-12-04T17:16:40+00:00Z[UTC]", "#text": "04/16/1994 \u00e0 18H:16M"}, "Commune": "Leleu", "Tentative": true, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "11026", "Localisation": "91, chemin de Boulay\n01801 Sainte ColetteBourg", "Global_Id": "6a701a21-4a1e-4fc7-9ca3-f971d97ef569", "Id_Fait": 11, "GpsX": "43.11667", "GpsY": "1.6"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Syrie"}, "Recidive": true, "Complicite": false, "Libelle": "FINANCEMENT D'UN PARTI POLITIQUE PAR UNE PERSONNE MORALE", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "45693", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "1976-03-13T00:18:27+00:00Z[UTC]", "#text": "13/18/1976 \u00e0 01H:18M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "2018-08-03T06:56:45+00:00Z[UTC]", "#text": "03/56/2018 \u00e0 08H:56M"}, "Commune": "Sainte \u00c9lisabethBourg", "Tentative": true, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "23053", "Localisation": "rue Legrand\n46642 Gay-sur-Dupuy", "Global_Id": "fe7974e7-7b61-4f23-93f8-ef652d79e9fa", "Id_Fait": 1, "GpsX": "48.86667", "GpsY": "2.08333"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "\u00c9gypte"}, "Recidive": true, "Complicite": true, "Libelle": "RECIDIVE DE PREPARATION ALIMENT D'ORIGINE ANIMALE - SERVICE DE DENREES DANS UN EMBALLAGE MALPROPRE", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "01835", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "2016-08-09T23:20:16+00:00Z[UTC]", "#text": "10/20/2016 \u00e0 01H:20M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "1995-04-02T20:58:04+00:00Z[UTC]", "#text": "02/58/1995 \u00e0 22H:58M"}, "Commune": "Delahaye-sur-Mer", "Tentative": false, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "9682", "Localisation": "19, rue \u00c9mile Payet\n96359 R\u00e9my-la-For\u00eat", "Global_Id": "70e6ab26-167a-4764-afd0-f6f1f38b85e7", "Id_Fait": 10, "GpsX": "43.61092", "GpsY": "3.87723"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Suisse"}, "Recidive": true, "Complicite": false, "Libelle": "FOURNITURE DE MOYEN A UN DETENU POUR UNE EVASION AVEC USAGE D'ARME OU SUBSTANCE INCENDIAIRE", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "87413", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "1983-12-07T04:18:26+00:00Z[UTC]", "#text": "07/18/1983 \u00e0 05H:18M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "1977-06-03T20:34:33+00:00Z[UTC]", "#text": "03/34/1977 \u00e0 22H:34M"}, "Commune": "Boutin-sur-Baron", "Tentative": true, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "12205", "Localisation": "avenue de Riou\n09553 Boyer", "Global_Id": "59837ad1-17fa-41c9-9064-9b9fd69bdc75", "Id_Fait": 5, "GpsX": "48.86667", "GpsY": "2.08333"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Bahamas"}, "Recidive": true, "Complicite": true, "Libelle": "RECEL DE BIEN PROVENANT D'ABUS DE CONFIANCE PAR PERSONNE FAISANT APPEL AU PUBLIC", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "28428", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "2003-12-06T13:55:16+00:00Z[UTC]", "#text": "06/55/2003 \u00e0 14H:55M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "2021-10-04T14:24:22+00:00Z[UTC]", "#text": "04/24/2021 \u00e0 16H:24M"}, "Commune": "Sainte Benjaminnec", "Tentative": true, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "22226", "Localisation": "30, avenue Marcelle Thomas\n12484 Pottier", "Global_Id": "710cc59a-7258-4c0d-bbcf-4f80ccb20597", "Id_Fait": 8, "GpsX": "46.67535", "GpsY": "5.55575"}], "Personnes": {"Physiques": [{"Nom": "S\u00e9bastien", "Prenom": "Ledoux-Guichard", "Profession": {"#text": "technicien d'exploitation de l'eau"}, "Adresse": "91, boulevard de Guyon\n18414 Saint Andr\u00e9Bourg", "Naissance_Date": "30/00/1924", "Naissance_Lieu": "Loiseau", "Commune_Residence": "Sainte Sylvie", "CP_Commune_Residence": "79307", "CP_Commune_Naissance": "42955", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "S\u00e9bastien", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": false, "Tutelle": true, "Interprete": false, "Personne_Id": 3, "Global_Id": "14452ff1-54ed-44d7-96f6-f1c72e42d7bd", "Implications": {"Faits": [{"Id_Fait": 12, "Global_Id": "ddcf4ff0-f54d-4f7a-a700-3bd5928e5d52", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 2, "Global_Id": "7b957d77-002a-4c2a-b8de-cf49ecd29c71", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 4, "Global_Id": "48c680bd-a7b5-4af0-8f29-cb4602d8ecce", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 3, "Global_Id": "d7a69ac2-573c-4888-ae7f-45ad167ba34d", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 13, "Global_Id": "835bbc84-00e5-45c3-bba5-0e17db4965d0", "Implication": "MEC"}]}}, {"Nom": "Aur\u00e9lie de", "Prenom": "Adam", "Profession": {"#text": "\u00e9conom\u00e8tre statisticien"}, "Adresse": "27, chemin Christine Poirier\n18597 Lemaire-la-For\u00eat", "Naissance_Date": "15/00/1958", "Naissance_Lieu": "Monnier", "Commune_Residence": "Jolyboeuf", "CP_Commune_Residence": "80121", "CP_Commune_Naissance": "43920", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Aur\u00e9lie de", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": false, "Tutelle": false, "Interprete": false, "Personne_Id": 6, "Global_Id": "fd52e375-0bd0-4c80-a698-f7dd6015d030", "Implications": {"Faits": [{"Id_Fait": 8, "Global_Id": "710cc59a-7258-4c0d-bbcf-4f80ccb20597", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 9, "Global_Id": "b923fc07-ff9d-41e5-93b6-440ace451a12", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 11, "Global_Id": "6a701a21-4a1e-4fc7-9ca3-f971d97ef569", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 3, "Global_Id": "d7a69ac2-573c-4888-ae7f-45ad167ba34d", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 2, "Global_Id": "7b957d77-002a-4c2a-b8de-cf49ecd29c71", "Implication": "MEC"}]}}, {"Nom": "Alice", "Prenom": "Bailly", "Profession": {"#text": "coiffeur"}, "Adresse": "35, rue de Moreno\n45700 Guilbert-les-Bains", "Naissance_Date": "05/00/1958", "Naissance_Lieu": "Leleu", "Commune_Residence": "Leduc", "CP_Commune_Residence": "98299", "CP_Commune_Naissance": "20708", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Alice", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": false, "Tutelle": true, "Interprete": false, "Personne_Id": 0, "Global_Id": "50e414b6-825a-476a-97df-3230e31cc457", "Implications": {"Faits": [{"Id_Fait": 2, "Global_Id": "7b957d77-002a-4c2a-b8de-cf49ecd29c71", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 8, "Global_Id": "710cc59a-7258-4c0d-bbcf-4f80ccb20597", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 4, "Global_Id": "48c680bd-a7b5-4af0-8f29-cb4602d8ecce", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 14, "Global_Id": "97c59a0a-9123-48fd-abe8-30c6744a2161", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 5, "Global_Id": "59837ad1-17fa-41c9-9064-9b9fd69bdc75", "Implication": "MEC"}]}}, {"Nom": "Nath", "Prenom": "Monnier", "Profession": {"#text": "\u00e9b\u00e9niste"}, "Adresse": "49, boulevard St\u00e9phane Bourgeois\n27412 Dubois", "Naissance_Date": "20/00/1976", "Naissance_Lieu": "Saint Victor", "Commune_Residence": "Germain", "CP_Commune_Residence": "51482", "CP_Commune_Naissance": "46611", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Nath", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": false, "Tutelle": true, "Interprete": true, "Personne_Id": 1, "Global_Id": "59b7a1fc-6341-4222-84e0-e8ee3cd9a43d", "Implications": {"Faits": [{"Id_Fait": 5, "Global_Id": "59837ad1-17fa-41c9-9064-9b9fd69bdc75", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 4, "Global_Id": "48c680bd-a7b5-4af0-8f29-cb4602d8ecce", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 9, "Global_Id": "b923fc07-ff9d-41e5-93b6-440ace451a12", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 0, "Global_Id": "5077fc35-c551-4bd7-8922-55cf7321f3ea", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 13, "Global_Id": "835bbc84-00e5-45c3-bba5-0e17db4965d0", "Implication": "MEC"}]}}, {"Nom": "Joseph", "Prenom": "Dupr\u00e9", "Profession": {"#text": "chercheur en physique"}, "Adresse": "51, avenue Leclercq\n11220 Perrot", "Naissance_Date": "02/00/1980", "Naissance_Lieu": "Costa", "Commune_Residence": "Chartier", "CP_Commune_Residence": "92767", "CP_Commune_Naissance": "92834", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Joseph", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": false, "Tutelle": true, "Interprete": true, "Personne_Id": 4, "Global_Id": "9c27d847-04ae-4f8d-b8f9-ee97f9831049", "Implications": {"Faits": [{"Id_Fait": 4, "Global_Id": "48c680bd-a7b5-4af0-8f29-cb4602d8ecce", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 5, "Global_Id": "59837ad1-17fa-41c9-9064-9b9fd69bdc75", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 0, "Global_Id": "5077fc35-c551-4bd7-8922-55cf7321f3ea", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 11, "Global_Id": "6a701a21-4a1e-4fc7-9ca3-f971d97ef569", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 7, "Global_Id": "04fba6f1-e3d4-4908-a0cb-d56c6d0e1887", "Implication": "MEC"}]}}, {"Nom": "Christine", "Prenom": "Lema\u00eetre", "Profession": {"#text": "auteur-compositeur interpr\u00e8te interpr\u00e8te"}, "Adresse": "84, avenue de Laine\n90427 Saint Ad\u00e8le", "Naissance_Date": "26/00/1914", "Naissance_Lieu": "Maillet", "Commune_Residence": "Pelletier", "CP_Commune_Residence": "21347", "CP_Commune_Naissance": "56526", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Christine", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": true, "Tutelle": true, "Interprete": true, "Personne_Id": 7, "Global_Id": "0ea742d0-d91b-4741-b9cc-b9a3296cd00f", "Implications": {"Faits": [{"Id_Fait": 10, "Global_Id": "70e6ab26-167a-4764-afd0-f6f1f38b85e7", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 11, "Global_Id": "6a701a21-4a1e-4fc7-9ca3-f971d97ef569", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 9, "Global_Id": "b923fc07-ff9d-41e5-93b6-440ace451a12", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 8, "Global_Id": "710cc59a-7258-4c0d-bbcf-4f80ccb20597", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 0, "Global_Id": "5077fc35-c551-4bd7-8922-55cf7321f3ea", "Implication": "MEC"}]}}, {"Nom": "\u00c9tienne de la", "Prenom": "Maillet", "Profession": {"#text": "technicien en traitement des d\u00e9chets"}, "Adresse": "rue de L\u00e9v\u00eaque\n11175 Laporte", "Naissance_Date": "05/00/2016", "Naissance_Lieu": "Hubert", "Commune_Residence": "Saint Dianenec", "CP_Commune_Residence": "83153", "CP_Commune_Naissance": "83531", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "\u00c9tienne de la", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": false, "Tutelle": true, "Interprete": true, "Personne_Id": 2, "Global_Id": "2bc1bca8-cbc9-42a9-8309-2cc1400fa506", "Implications": {"Faits": [{"Id_Fait": 12, "Global_Id": "ddcf4ff0-f54d-4f7a-a700-3bd5928e5d52", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 0, "Global_Id": "5077fc35-c551-4bd7-8922-55cf7321f3ea", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 9, "Global_Id": "b923fc07-ff9d-41e5-93b6-440ace451a12", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 5, "Global_Id": "59837ad1-17fa-41c9-9064-9b9fd69bdc75", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 7, "Global_Id": "04fba6f1-e3d4-4908-a0cb-d56c6d0e1887", "Implication": "MEC"}]}}, {"Nom": "Jeannine", "Prenom": "Gay", "Profession": {"#text": "animalier de laboratoire"}, "Adresse": "180, rue de Laporte\n36974 Saint Isaac", "Naissance_Date": "30/00/1933", "Naissance_Lieu": "Girard", "Commune_Residence": "Hernandez-les-Bains", "CP_Commune_Residence": "36411", "CP_Commune_Naissance": "02307", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Jeannine", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": true, "Tutelle": true, "Interprete": true, "Personne_Id": 5, "Global_Id": "860b7216-f54f-4d7b-9ddc-130aef183d3b", "Implications": {"Faits": [{"Id_Fait": 9, "Global_Id": "b923fc07-ff9d-41e5-93b6-440ace451a12", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 0, "Global_Id": "5077fc35-c551-4bd7-8922-55cf7321f3ea", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 6, "Global_Id": "932da4c4-ba71-4c91-9b94-59bb71359071", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 13, "Global_Id": "835bbc84-00e5-45c3-bba5-0e17db4965d0", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 7, "Global_Id": "04fba6f1-e3d4-4908-a0cb-d56c6d0e1887", "Implication": "MEC"}]}}, {"Nom": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "Prenom": "Morin", "Profession": {"#text": "ing\u00e9nieur forage"}, "Adresse": "51, chemin Guichard\n94814 Barbe-sur-Duhamel", "Naissance_Date": "27/00/1989", "Naissance_Lieu": "GarciaBourg", "Commune_Residence": "Bazin", "CP_Commune_Residence": "51926", "CP_Commune_Naissance": "26448", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": false, "Tutelle": true, "Interprete": true, "Personne_Id": 0, "Global_Id": "56e8f0ba-66ac-44ce-8402-3ab93837c5ac", "Implications": {"Faits": [{"Id_Fait": 0, "Global_Id": "5077fc35-c551-4bd7-8922-55cf7321f3ea", "Implication": "VIC"}]}}, {"Nom": "Christelle Garcia de la", "Prenom": "Marchal", "Profession": {"#text": "credit manager"}, "Adresse": "9, boulevard de Louis\n92374 Baron-sur-Barbier", "Naissance_Date": "25/00/1942", "Naissance_Lieu": "Sainte Philippenec", "Commune_Residence": "Fabre-sur-Blin", "CP_Commune_Residence": "98408", "CP_Commune_Naissance": "10807", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Christelle Garcia de la", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": false, "Tutelle": false, "Interprete": true, "Personne_Id": 1, "Global_Id": "ec54bc47-d486-4fd7-b81c-a5114872931e", "Implications": {"Faits": [{"Id_Fait": 1, "Global_Id": "fe7974e7-7b61-4f23-93f8-ef652d79e9fa", "Implication": "VIC"}]}}, {"Nom": "Henri", "Prenom": "Moulin", "Profession": {"#text": "ing\u00e9nieur d'affaires en g\u00e9nie \u00e9lectrique"}, "Adresse": "9, boulevard de Leclerc\n71403 Sainte No\u00e9minec", "Naissance_Date": "25/00/1996", "Naissance_Lieu": "Alvesnec", "Commune_Residence": "Deschamps-la-For\u00eat", "CP_Commune_Residence": "11875", "CP_Commune_Naissance": "62180", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Henri", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": true, "Tutelle": true, "Interprete": false, "Personne_Id": 2, "Global_Id": "37a417b6-7c1f-492d-b9ab-304768b7cbf4", "Implications": {"Faits": [{"Id_Fait": 2, "Global_Id": "7b957d77-002a-4c2a-b8de-cf49ecd29c71", "Implication": "VIC"}]}}, {"Nom": "Franck du", "Prenom": "Guibert", "Profession": {"#text": "traducteur technique"}, "Adresse": "7, rue Boulanger\n53868 Sainte Martinenec", "Naissance_Date": "10/00/1969", "Naissance_Lieu": "PascalVille", "Commune_Residence": "Descamps", "CP_Commune_Residence": "39000", "CP_Commune_Naissance": "51863", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Franck du", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": false, "Tutelle": false, "Interprete": true, "Personne_Id": 3, "Global_Id": "f730db34-d5c2-4b3a-bfdb-84b20e0f59f0", "Implications": {"Faits": [{"Id_Fait": 3, "Global_Id": "d7a69ac2-573c-4888-ae7f-45ad167ba34d", "Implication": "VIC"}]}}, {"Nom": "Nathalie", "Prenom": "Imbert", "Profession": {"#text": "ing\u00e9nieur support"}, "Adresse": "335, chemin Legrand\n08806 Gros", "Naissance_Date": "07/00/2003", "Naissance_Lieu": "Seguin", "Commune_Residence": "Sainte Charles-sur-Mer", "CP_Commune_Residence": "41582", "CP_Commune_Naissance": "57195", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Nathalie", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": true, "Tutelle": false, "Interprete": true, "Personne_Id": 4, "Global_Id": "222f8ebb-669c-45dc-a5df-df9f676902f0", "Implications": {"Faits": [{"Id_Fait": 4, "Global_Id": "48c680bd-a7b5-4af0-8f29-cb4602d8ecce", "Implication": "VIC"}]}}, {"Nom": "Philippe", "Prenom": "Delannoy", "Profession": {"#text": "commissaire de police"}, "Adresse": "avenue Richard Carpentier\n21289 Saint Cl\u00e9mence", "Naissance_Date": "29/00/1974", "Naissance_Lieu": "Lefebvre-les-Bains", "Commune_Residence": "Bouvet-sur-Sauvage", "CP_Commune_Residence": "93129", "CP_Commune_Naissance": "34974", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Philippe", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": false, "Tutelle": true, "Interprete": false, "Personne_Id": 5, "Global_Id": "4994dc4c-ed3a-4d70-973c-036bebd5ec6a", "Implications": {"Faits": [{"Id_Fait": 5, "Global_Id": "59837ad1-17fa-41c9-9064-9b9fd69bdc75", "Implication": "VIC"}]}}, {"Nom": "Denis", "Prenom": "Lemonnier", "Profession": {"#text": "technicien logistique"}, "Adresse": "947, rue Poirier\n16608 Guyot-la-For\u00eat", "Naissance_Date": "17/00/1953", "Naissance_Lieu": "Hubertboeuf", "Commune_Residence": "Tanguy-les-Bains", "CP_Commune_Residence": "61521", "CP_Commune_Naissance": "47611", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Denis", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": true, "Tutelle": false, "Interprete": true, "Personne_Id": 6, "Global_Id": "c82deec4-3266-4f54-a60a-6e4267e91ec1", "Implications": {"Faits": [{"Id_Fait": 6, "Global_Id": "932da4c4-ba71-4c91-9b94-59bb71359071", "Implication": "VIC"}]}}, {"Nom": "Th\u00e9r\u00e8se Klein du", "Prenom": "Martin", "Profession": {"#text": "manager de risques"}, "Adresse": "44, boulevard Georges Marty\n97927 Gomezboeuf", "Naissance_Date": "10/00/1961", "Naissance_Lieu": "Valentin", "Commune_Residence": "Joly", "CP_Commune_Residence": "56982", "CP_Commune_Naissance": "59863", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Th\u00e9r\u00e8se Klein du", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": true, "Tutelle": true, "Interprete": false, "Personne_Id": 7, "Global_Id": "28b9369f-dfef-4d9e-a5b5-6689c450bc38", "Implications": {"Faits": [{"Id_Fait": 7, "Global_Id": "04fba6f1-e3d4-4908-a0cb-d56c6d0e1887", "Implication": "VIC"}]}}, {"Nom": "Gilbert", "Prenom": "Lamy", "Profession": {"#text": "ing\u00e9nieur traitement de l'image"}, "Adresse": "831, chemin Gilbert\n24671 Guichard-la-For\u00eat", "Naissance_Date": "23/00/1972", "Naissance_Lieu": "Saint Margot-sur-Mer", "Commune_Residence": "Guillet-sur-Mer", "CP_Commune_Residence": "95911", "CP_Commune_Naissance": "84035", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Gilbert", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": true, "Tutelle": true, "Interprete": false, "Personne_Id": 8, "Global_Id": "9d8295c2-046a-413c-a544-860bfb59f7d4", "Implications": {"Faits": [{"Id_Fait": 8, "Global_Id": "710cc59a-7258-4c0d-bbcf-4f80ccb20597", "Implication": "VIC"}]}}, {"Nom": "Nathalie", "Prenom": "Pereira", "Profession": {"#text": "m\u00e9diateur familial familiale"}, "Adresse": "51, avenue Baron\n34588 Saint Ad\u00e8le", "Naissance_Date": "01/00/2001", "Naissance_Lieu": "Sainte \u00c9milienec", "Commune_Residence": "Bodinboeuf", "CP_Commune_Residence": "54439", "CP_Commune_Naissance": "86788", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Nathalie", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": true, "Tutelle": true, "Interprete": false, "Personne_Id": 9, "Global_Id": "e4ec0aa7-a990-4f56-98b5-1324a4bea0d7", "Implications": {"Faits": [{"Id_Fait": 9, "Global_Id": "b923fc07-ff9d-41e5-93b6-440ace451a12", "Implication": "VIC"}]}}, {"Nom": "G\u00e9rard de la", "Prenom": "Fernandes", "Profession": {"#text": "d\u00e9clarant en douane"}, "Adresse": "boulevard No\u00e9mi Bazin\n52394 Maury", "Naissance_Date": "15/00/1997", "Naissance_Lieu": "Saint Aur\u00e9lie-la-For\u00eat", "Commune_Residence": "Delaunay", "CP_Commune_Residence": "29558", "CP_Commune_Naissance": "37543", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "G\u00e9rard de la", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": true, "Tutelle": false, "Interprete": true, "Personne_Id": 10, "Global_Id": "6c568f7b-6bc9-4251-955b-8365f19b2f8c", "Implications": {"Faits": [{"Id_Fait": 10, "Global_Id": "70e6ab26-167a-4764-afd0-f6f1f38b85e7", "Implication": "VIC"}]}}, {"Nom": "Madeleine Pr\u00e9vost de la", "Prenom": "Gillet", "Profession": {"#text": "cogniticien"}, "Adresse": "26, chemin Bertin\n66661 Raymond-sur-Bernard", "Naissance_Date": "23/00/2011", "Naissance_Lieu": "Coulon-sur-Salmon", "Commune_Residence": "Duboisdan", "CP_Commune_Residence": "71531", "CP_Commune_Naissance": "90596", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Madeleine Pr\u00e9vost de la", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": true, "Tutelle": true, "Interprete": false, "Personne_Id": 11, "Global_Id": "d7b88fb1-b89c-4882-900e-2ea33edd6de6", "Implications": {"Faits": [{"Id_Fait": 11, "Global_Id": "6a701a21-4a1e-4fc7-9ca3-f971d97ef569", "Implication": "VIC"}]}}, {"Nom": "Fran\u00e7ois", "Prenom": "Valette", "Profession": {"#text": "ing\u00e9nieur technico-commercial technico-commerciale en informatique"}, "Adresse": "773, chemin de Maurice\n31665 MorelVille", "Naissance_Date": "31/00/2008", "Naissance_Lieu": "Antoine-sur-Jacob", "Commune_Residence": "Saint Hortenseboeuf", "CP_Commune_Residence": "30756", "CP_Commune_Naissance": "57801", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Fran\u00e7ois", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": false, "Tutelle": true, "Interprete": false, "Personne_Id": 12, "Global_Id": "c9d6328b-6fb9-40e2-a7a5-723ee467a661", "Implications": {"Faits": [{"Id_Fait": 12, "Global_Id": "ddcf4ff0-f54d-4f7a-a700-3bd5928e5d52", "Implication": "VIC"}]}}, {"Nom": "Susanne Marie de", "Prenom": "Hebert", "Profession": {"#text": "m\u00e9decin sp\u00e9cialiste"}, "Adresse": "547, rue Perez\n78528 Letellier-les-Bains", "Naissance_Date": "13/00/1993", "Naissance_Lieu": "Ferrand-sur-Mer", "Commune_Residence": "Roy-sur-Besson", "CP_Commune_Residence": "58289", "CP_Commune_Naissance": "69167", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Susanne Marie de", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": false, "Tutelle": false, "Interprete": false, "Personne_Id": 13, "Global_Id": "70ab937b-fc85-4e2c-bd2c-0e6943282ee2", "Implications": {"Faits": [{"Id_Fait": 13, "Global_Id": "835bbc84-00e5-45c3-bba5-0e17db4965d0", "Implication": "VIC"}]}}, {"Nom": "Laurence", "Prenom": "Perrin", "Profession": {"#text": "officier de la Marine nationale"}, "Adresse": "76, rue Teixeira\n18435 Sainte Antoinedan", "Naissance_Date": "04/00/1921", "Naissance_Lieu": "Clerc", "Commune_Residence": "Sainte G\u00e9rard", "CP_Commune_Residence": "04729", "CP_Commune_Naissance": "30030", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Laurence", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": false, "Tutelle": true, "Interprete": false, "Personne_Id": 14, "Global_Id": "931c8c02-e055-4f04-8cc8-73f312f23007", "Implications": {"Faits": [{"Id_Fait": 14, "Global_Id": "97c59a0a-9123-48fd-abe8-30c6744a2161", "Implication": "VIC"}]}}]}}}
