{"Analyse_TRISTAN": {"Faits": {"Fait": [{"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Nicaragua"}, "Recidive": false, "Complicite": true, "Libelle": "UTILISATION DE VEHICULE SANS SIGNALETIQUE DISTINCTIVE POUR L'EXERCICE DE L'ACTIVITE D'EXPLOITANT DE VOITURES DE TOURISME AVEC CHAUFFEUR", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "16464", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "2006-06-14T21:29:27+00:00Z[UTC]", "#text": "14/29/2006 \u00e0 23H:29M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "1995-02-10T16:16:55+00:00Z[UTC]", "#text": "10/16/1995 \u00e0 17H:16M"}, "Commune": "Perrot", "Tentative": true, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "27912", "Localisation": "boulevard Thibault Chartier\n85331 Hardydan", "Global_Id": "200948d1-227a-46c2-b805-c721f38250fb", "Id_Fait": 29, "GpsX": "45.73333", "GpsY": "4.91667"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Albanie"}, "Recidive": false, "Complicite": true, "Libelle": "DESTRUCTION OU DETERIORATION DE SIGNAL, BORNE OU REPERE CADASTRAL OU GEODESIQUE", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "13035", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "1974-08-19T18:53:35+00:00Z[UTC]", "#text": "19/53/1974 \u00e0 19H:53M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "2014-08-20T23:19:38+00:00Z[UTC]", "#text": "21/19/2014 \u00e0 01H:19M"}, "Commune": "Sainte \u00c9tienne", "Tentative": false, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "1437", "Localisation": "64, rue Gilles Guibert\n17139 GrenierVille", "Global_Id": "a11e7333-ca81-4203-862c-ef61a972a1b3", "Id_Fait": 1, "GpsX": "43.83125", "GpsY": "5.03586"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Niue"}, "Recidive": true, "Complicite": true, "Libelle": "PROTECTION CONTRE L'INCENDIE A BORD DE NAVIRE NON CONFORME AUX PRESCRIPTIONS", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "79379", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "1984-06-04T23:18:44+00:00Z[UTC]", "#text": "05/18/1984 \u00e0 01H:18M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "2013-11-17T02:26:56+00:00Z[UTC]", "#text": "17/26/2013 \u00e0 03H:26M"}, "Commune": "GeorgesVille", "Tentative": false, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "4777", "Localisation": "34, rue Valentine Renard\n79084 Rousset", "Global_Id": "701416af-11db-4615-9f83-b45a36cb2b6d", "Id_Fait": 19, "GpsX": "48.79325", "GpsY": "2.29275"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Sainte Lucie"}, "Recidive": true, "Complicite": true, "Libelle": "EMPLOI DE SALARIE SANS PREVOIR DE PROTECTION CONTRE CHUTE - BATIMENT OU TRAVAUX PUBLICS", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "57728", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "1973-06-25T09:06:22+00:00Z[UTC]", "#text": "25/06/1973 \u00e0 10H:06M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "2017-04-13T22:06:47+00:00Z[UTC]", "#text": "14/06/2017 \u00e0 00H:06M"}, "Commune": "Nguyen", "Tentative": true, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "11814", "Localisation": "34, rue de Boulay\n87354 Chauvin", "Global_Id": "93791d66-62bb-4246-996d-e169c4f86f2d", "Id_Fait": 4, "GpsX": "43.61058", "GpsY": "1.33467"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Saint-Kitts et Nevis"}, "Recidive": false, "Complicite": true, "Libelle": "NAVIGATION RHENANE SANS PRESENCE A BORD DE L'ATTESTATION DE CONTROLE D'UN EXTINCTEUR PORTATIF", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "56084", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "2021-03-07T09:06:34+00:00Z[UTC]", "#text": "07/06/2021 \u00e0 10H:06M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "2000-06-13T09:59:53+00:00Z[UTC]", "#text": "13/59/2000 \u00e0 11H:59M"}, "Commune": "Germain", "Tentative": false, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "33110", "Localisation": "49, chemin Camille Marty\n57324 Allain-les-Bains", "Global_Id": "771ae5e4-9b8b-4bc6-a575-646b79134d72", "Id_Fait": 10, "GpsX": "43.11667", "GpsY": "1.6"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Turkm\u00e9nistan"}, "Recidive": false, "Complicite": true, "Libelle": "OBSTACLE AU CONTROLE DES AGENTS HABILITES - INSTALLATION MODIFIANT LE DEBIT D'EAU - ZONE D'AMENAGEMENT", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "86944", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "1987-01-16T01:15:42+00:00Z[UTC]", "#text": "16/15/1987 \u00e0 02H:15M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "2015-06-19T23:45:17+00:00Z[UTC]", "#text": "20/45/2015 \u00e0 01H:45M"}, "Commune": "Saint Philippine", "Tentative": true, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "3411", "Localisation": "avenue de Neveu\n36509 PottierBourg", "Global_Id": "4adf59ae-e594-4850-a415-0085a8b11361", "Id_Fait": 20, "GpsX": "48", "GpsY": "-4.1"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Pitcairn (\u00celes)"}, "Recidive": false, "Complicite": false, "Libelle": "RECIDIVE D'IMPORTATION NON DECLAREE DE MARCHANDISE DANGEREUSE POUR LA SANTE, LA MORALITE OU LA SECURITE PUBLIQUE", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "46675", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "2003-09-29T09:02:55+00:00Z[UTC]", "#text": "29/02/2003 \u00e0 11H:02M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "1970-05-10T08:17:50+00:00Z[UTC]", "#text": "10/17/1970 \u00e0 09H:17M"}, "Commune": "Maillot", "Tentative": true, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "25069", "Localisation": "21, rue G\u00e9rard Guillon\n65958 Paris-les-Bains", "Global_Id": "eccab962-2599-431f-82f1-e3635a84137b", "Id_Fait": 7, "GpsX": "45.73333", "GpsY": "4.91667"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Maroc"}, "Recidive": false, "Complicite": false, "Libelle": "NON COMMUNICATION A L'INSPECTEUR DU TRAVAIL DES LIVRES, REGISTRES OU DOCUMENTS", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "34456", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "1976-09-14T22:22:10+00:00Z[UTC]", "#text": "15/22/1976 \u00e0 00H:22M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "1987-02-18T21:36:18+00:00Z[UTC]", "#text": "18/36/1987 \u00e0 22H:36M"}, "Commune": "Lemoinedan", "Tentative": true, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "6642", "Localisation": "768, boulevard de Duhamel\n51854 Hernandez", "Global_Id": "64c44361-722b-48e0-aa6a-128baccbf4b8", "Id_Fait": 22, "GpsX": "46.32313", "GpsY": "-0.45877"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Grenade"}, "Recidive": false, "Complicite": true, "Libelle": "FRAUDE FISCALE REALISEE OU FACILITEE PAR COMPTE OUVERT, CONTRAT SOUSCRIT, INTERPOSITION DE PERSONNE OU D'ORGANISME DANS UN ETAT OU UN TERRITOIRE NON COOPERATIF", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "78358", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "1984-10-19T17:34:33+00:00Z[UTC]", "#text": "19/34/1984 \u00e0 18H:34M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "2007-09-22T22:34:32+00:00Z[UTC]", "#text": "23/34/2007 \u00e0 00H:34M"}, "Commune": "Pottiernec", "Tentative": true, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "29099", "Localisation": "19, avenue de Robin\n80189 Saint P\u00e9n\u00e9lope", "Global_Id": "5c14d908-1f82-4dfa-b30c-193b655cacd4", "Id_Fait": 11, "GpsX": "48.77644", "GpsY": "2.29026"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Cayman (\u00celes)"}, "Recidive": true, "Complicite": true, "Libelle": "MISE SUR LE MARCHE DE MOTEUR ELECTRIQUE SANS DECLARATION DE CONFORMITE AUX EXIGENCES D'ECOCONCEPTION", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "17579", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "1989-01-22T06:25:09+00:00Z[UTC]", "#text": "22/25/1989 \u00e0 07H:25M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "1981-08-20T05:25:56+00:00Z[UTC]", "#text": "20/25/1981 \u00e0 07H:25M"}, "Commune": "Charpentier-sur-Mer", "Tentative": true, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "29047", "Localisation": "28, rue Aurore Lefort\n20579 Cousin", "Global_Id": "b25ee41d-d794-45c2-b526-7bec4c1986af", "Id_Fait": 13, "GpsX": "49.28669", "GpsY": "1.00288"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Togo"}, "Recidive": false, "Complicite": true, "Libelle": "NON TRANSMISSION DU BILAN ANNUEL DES ACHATS PAR L'ACQUEREUR DE PRODUITS PHYTOPHARMACEUTIQUES AUPRES D'UNE PERSONNE NON ASSUJETTIE A LA REDEVANCE POUR POLLUTION DIFFUSE", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "04894", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "2018-05-16T22:51:39+00:00Z[UTC]", "#text": "17/51/2018 \u00e0 00H:51M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "2011-02-22T13:10:53+00:00Z[UTC]", "#text": "22/10/2011 \u00e0 14H:10M"}, "Commune": "Rouxnec", "Tentative": false, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "29191", "Localisation": "rue Humbert\n94965 Morvan-sur-Morvan", "Global_Id": "85f63684-bed8-4b42-b662-b675d964211e", "Id_Fait": 14, "GpsX": "46.32313", "GpsY": "-0.45877"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Malawi"}, "Recidive": true, "Complicite": false, "Libelle": "ENTRAVE A LA LIBRE DESIGNATION DES DELEGUES DU PERSONNEL", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "24371", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "1998-11-14T16:27:49+00:00Z[UTC]", "#text": "14/27/1998 \u00e0 17H:27M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "2014-12-12T19:17:09+00:00Z[UTC]", "#text": "12/17/2014 \u00e0 20H:17M"}, "Commune": "L\u00e9ger", "Tentative": false, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "3917", "Localisation": "rue Timoth\u00e9e L\u00e9vy\n92181 Sainte Anne", "Global_Id": "86999bfa-536e-46c1-b1f7-28f02fbfd394", "Id_Fait": 23, "GpsX": "48.77644", "GpsY": "2.29026"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Venezuela"}, "Recidive": false, "Complicite": true, "Libelle": "DIRECTION OU ENCADREMENT D'UN CENTRE DE VACANCES POUR MINEURS MALGRE INTERDICTION OU SUSPENSION", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "76490", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "1992-09-06T16:30:12+00:00Z[UTC]", "#text": "06/30/1992 \u00e0 18H:30M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "1980-12-23T20:29:02+00:00Z[UTC]", "#text": "23/29/1980 \u00e0 21H:29M"}, "Commune": "Petit", "Tentative": true, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "13268", "Localisation": "407, rue de Dupr\u00e9\n20853 Briand-sur-Mer", "Global_Id": "5ffc4047-db29-415d-a743-2cc8876873af", "Id_Fait": 27, "GpsX": "43.61092", "GpsY": "3.87723"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Cuba"}, "Recidive": true, "Complicite": true, "Libelle": "HOMICIDE INVOLONTAIRE PAR AGRESSION D'UN CHIEN D'ATTAQUE, DE GARDE OU DEFENSE (cat\u00e9gorie 1 ou 2) DETENU PAR UNE PERSONNE NON TITULAIRE D'UN PERMIS DE DETENTION", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "23074", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "2017-01-17T11:16:48+00:00Z[UTC]", "#text": "17/16/2017 \u00e0 12H:16M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "1973-05-04T01:46:50+00:00Z[UTC]", "#text": "04/46/1973 \u00e0 02H:46M"}, "Commune": "Raynaud", "Tentative": false, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "27240", "Localisation": "boulevard Zacharie R\u00e9my\n07864 Perret", "Global_Id": "468f666d-30da-4659-87e8-1449a5615c24", "Id_Fait": 15, "GpsX": "41.91886", "GpsY": "8.73812"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Monaco"}, "Recidive": true, "Complicite": true, "Libelle": "NON DIFFUSION DE MISE EN GARDE ORDONNEE PAR ARRETE PREFECTORAL POUR UN PRODUIT NON CONFORME DANGEREUX POUR LA SANTE PUBLIQUE OU LA SECURITE DES CONSOMMATEURS", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "39208", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "2020-10-01T11:10:26+00:00Z[UTC]", "#text": "01/10/2020 \u00e0 13H:10M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "1997-01-13T11:32:15+00:00Z[UTC]", "#text": "13/32/1997 \u00e0 12H:32M"}, "Commune": "Traore-les-Bains", "Tentative": false, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "31582", "Localisation": "938, avenue \u00c9l\u00e9onore Fernandez\n36528 Olivier", "Global_Id": "ec72583a-07cc-4957-af9b-153b7681ec2b", "Id_Fait": 5, "GpsX": "43.71032", "GpsY": "-1.05366"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Hong Kong"}, "Recidive": true, "Complicite": true, "Libelle": "IMPRESSION, UTILISATION BULLETIN DE VOTE NON CONFORME - NOMS ET ORDRE DES CANDIDATS, ELECTION", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "94830", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "2016-06-26T14:45:12+00:00Z[UTC]", "#text": "26/45/2016 \u00e0 16H:45M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "1979-04-07T00:28:09+00:00Z[UTC]", "#text": "07/28/1979 \u00e0 02H:28M"}, "Commune": "Leclerc-les-Bains", "Tentative": true, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "1107", "Localisation": "41, boulevard de Marchand\n82538 BenoitBourg", "Global_Id": "1a06d8ad-3e3b-4d8e-b5fe-ccc24bde0138", "Id_Fait": 16, "GpsX": "43.61092", "GpsY": "3.87723"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Tuvalu"}, "Recidive": true, "Complicite": false, "Libelle": "EMPLOI DE SALARIEE SANS RESPECT DES REGLES RELATIVES AU CONGE MATERNITE", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "51931", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "1991-11-26T16:22:32+00:00Z[UTC]", "#text": "26/22/1991 \u00e0 17H:22M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "2000-07-20T01:54:32+00:00Z[UTC]", "#text": "20/54/2000 \u00e0 03H:54M"}, "Commune": "Sainte Jeanne", "Tentative": true, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "20059", "Localisation": "75, avenue Gosselin\n90156 Wagnerdan", "Global_Id": "bfb2e5df-1a02-44e4-b1b9-5e9f92dadd57", "Id_Fait": 2, "GpsX": "43.61092", "GpsY": "3.87723"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Maldives (\u00celes)"}, "Recidive": true, "Complicite": false, "Libelle": "RECOURS PAR UN MEMBRE DU GOUVERNEMENT A UNE PERSONNE AYANT UN LIEN FAMILIAL LUI INTERDISANT D'ETRE MEMBRE DE SON CABINET", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "42092", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "1989-07-26T03:06:52+00:00Z[UTC]", "#text": "26/06/1989 \u00e0 05H:06M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "2010-12-21T14:29:38+00:00Z[UTC]", "#text": "21/29/2010 \u00e0 15H:29M"}, "Commune": "Sainte Victoirenec", "Tentative": false, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "32465", "Localisation": "50, rue de Delannoy\n37232 Riou", "Global_Id": "8958c0b6-55dc-4679-90c9-43beb5d34ae9", "Id_Fait": 26, "GpsX": "46.67535", "GpsY": "5.55575"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Kiribati"}, "Recidive": true, "Complicite": true, "Libelle": "FABRICATION PAR PERSONNE MORALE DE DISPOSITIF AYANT POUR OBJET D'AUGMENTER LA PUISSANCE DU MOTEUR D'UN CYCLOMOTEUR", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "59384", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "2004-12-06T23:55:17+00:00Z[UTC]", "#text": "07/55/2004 \u00e0 00H:55M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "1991-01-14T01:38:49+00:00Z[UTC]", "#text": "14/38/1991 \u00e0 02H:38M"}, "Commune": "GarnierBourg", "Tentative": true, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "25660", "Localisation": "36, chemin Christiane Roche\n63284 Moreldan", "Global_Id": "99129e82-5045-47ac-ba99-e8b10d67c798", "Id_Fait": 18, "GpsX": "45.73333", "GpsY": "4.91667"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Syrie"}, "Recidive": true, "Complicite": false, "Libelle": "DISTILLATION PAR UN BOUILLEUR DE CRU OU POUR SON COMPTE DANS UN LIEU NON AUTORISE", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "46043", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "1991-05-09T14:41:04+00:00Z[UTC]", "#text": "09/41/1991 \u00e0 16H:41M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "1983-05-20T17:05:43+00:00Z[UTC]", "#text": "20/05/1983 \u00e0 19H:05M"}, "Commune": "LaineVille", "Tentative": true, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "29482", "Localisation": "rue Bertrand Bernard\n30224 Sainte \u00c9milieBourg", "Global_Id": "97c606da-f45e-4bc9-8687-b6b86e316196", "Id_Fait": 25, "GpsX": "48.8222", "GpsY": "2.12213"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Luxembourg"}, "Recidive": true, "Complicite": false, "Libelle": "NAVIGATION RHENANE SANS PRESENCE A BORD DU JUSTIFICATIF D'APPROVISIONNEMENT EN GAZOLE", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "17187", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "1986-09-26T12:34:21+00:00Z[UTC]", "#text": "26/34/1986 \u00e0 14H:34M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "1974-06-15T11:50:26+00:00Z[UTC]", "#text": "15/50/1974 \u00e0 12H:50M"}, "Commune": "Picard", "Tentative": true, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "33118", "Localisation": "2, rue de Nguyen\n41852 Sainte BernardBourg", "Global_Id": "40c7f694-9c0f-4eef-872e-9f1b01472911", "Id_Fait": 24, "GpsX": "48.8222", "GpsY": "2.12213"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Bangladesh"}, "Recidive": false, "Complicite": true, "Libelle": "ALTERATION OU DEGRADATION DU MILIEU PARTICULIER D'UNE ESPECE ANIMALE PROTEGEE NON DOMESTIQUE", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "38254", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "2021-10-16T18:45:12+00:00Z[UTC]", "#text": "16/45/2021 \u00e0 20H:45M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "2005-03-17T02:49:08+00:00Z[UTC]", "#text": "17/49/2005 \u00e0 03H:49M"}, "Commune": "Pascaldan", "Tentative": false, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "10434", "Localisation": "540, boulevard de Pages\n94421 Saint Bernadetteboeuf", "Global_Id": "645a1af3-d3ed-4ccf-896a-620481b099e8", "Id_Fait": 3, "GpsX": "48.98693", "GpsY": "2.44892"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Samoa"}, "Recidive": true, "Complicite": true, "Libelle": "DETENTION ILLEGALE D'UN BIEN CULTUREL SOUSTRAIT D'UN TERRITOIRE CONSTITUANT UN THEATRE D'OPERATIONS DE GROUPEMENTS TERRORISTES", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "54617", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "1999-08-22T18:31:58+00:00Z[UTC]", "#text": "22/31/1999 \u00e0 20H:31M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "1988-08-27T19:01:02+00:00Z[UTC]", "#text": "27/01/1988 \u00e0 21H:01M"}, "Commune": "Sainte Marguerite", "Tentative": true, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "31720", "Localisation": "283, rue Dominique Jean\n74248 Meyernec", "Global_Id": "97a4677e-5a4e-4577-8182-479c80330c5d", "Id_Fait": 0, "GpsX": "43.2907", "GpsY": "5.4384"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Heard et McDonald (\u00celes)"}, "Recidive": false, "Complicite": true, "Libelle": "MISE EN COMMUN DE BOVINS DE CHEPTEL NON QUALIFIE AVEC DES BOVINS DE CHEPTEL QUALIFIE", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "83203", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "1990-05-07T01:42:08+00:00Z[UTC]", "#text": "07/42/1990 \u00e0 03H:42M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "1986-09-06T18:51:22+00:00Z[UTC]", "#text": "06/51/1986 \u00e0 20H:51M"}, "Commune": "Sainte Nicole", "Tentative": true, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "20763", "Localisation": "boulevard de Cohen\n91425 Sainte Nicolas", "Global_Id": "c1e39ec3-f3c0-4acb-bf29-34a506699199", "Id_Fait": 9, "GpsX": "48.77275", "GpsY": "5.16108"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Brunei"}, "Recidive": true, "Complicite": false, "Libelle": "TRAFIC D'INFLUENCE COMMIS PAR UN PARTICULIER", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "72091", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "1978-07-19T09:49:17+00:00Z[UTC]", "#text": "19/49/1978 \u00e0 11H:49M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "1992-10-02T18:28:08+00:00Z[UTC]", "#text": "02/28/1992 \u00e0 19H:28M"}, "Commune": "Maillard-sur-Mer", "Tentative": true, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "1357", "Localisation": "170, rue Michel Morvan\n34425 Da Costa-la-For\u00eat", "Global_Id": "350f3fb6-1b3a-4cf6-954f-3d112ae0ee21", "Id_Fait": 28, "GpsX": "48.98693", "GpsY": "2.44892"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Mali"}, "Recidive": false, "Complicite": false, "Libelle": "PROPOSITION, SUR LE LIEU DE VENTE OU PAR UN MOYEN DE VENTE A DISTANCE, DE CREDIT POUR FINANCER L'ACHAT D'UN BIEN OU SERVICE D'UN MONTANT SUPERIEUR A 1000 EUROS SANS PROPOSER DE CONTRAT DE CREDIT AMORTISSABLE", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "88849", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "2011-07-16T04:35:51+00:00Z[UTC]", "#text": "16/35/2011 \u00e0 06H:35M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "2015-05-22T16:55:36+00:00Z[UTC]", "#text": "22/55/2015 \u00e0 18H:55M"}, "Commune": "Loiseauboeuf", "Tentative": true, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "28120", "Localisation": "14, rue Lagarde\n86755 Bousquet", "Global_Id": "f7a918b8-5718-405e-be13-82590ef88509", "Id_Fait": 12, "GpsX": "48.98994", "GpsY": "2.1699"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Thailande"}, "Recidive": true, "Complicite": false, "Libelle": "PRISE ILLEGALE D'INTERETS PAR UN ELU PUBLIC DANS UNE AFFAIRE DONT IL ASSURE LE PAIEMENT OU LA LIQUIDATION", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "07627", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "1978-06-18T04:26:32+00:00Z[UTC]", "#text": "18/26/1978 \u00e0 06H:26M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "2005-12-22T20:29:25+00:00Z[UTC]", "#text": "22/29/2005 \u00e0 21H:29M"}, "Commune": "Maillot", "Tentative": true, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "12284", "Localisation": "25, boulevard Martinez\n35631 Le Goff-sur-Brun", "Global_Id": "dd90520a-a676-4aae-89e6-cb5e756d77bf", "Id_Fait": 21, "GpsX": "43.2907", "GpsY": "5.4384"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Espagne"}, "Recidive": false, "Complicite": true, "Libelle": "INONDATION DE CHEMIN OU DE PROPRIETE D'AUTRUI PAR ELEVATION IRREGULIERE DE DEVERSOIR", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "88282", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "1996-01-26T10:04:32+00:00Z[UTC]", "#text": "26/04/1996 \u00e0 11H:04M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "2011-10-15T06:01:59+00:00Z[UTC]", "#text": "15/01/2011 \u00e0 08H:01M"}, "Commune": "Saint Lorraine", "Tentative": false, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "1960", "Localisation": "7, boulevard Tristan Antoine\n44177 Hubert-sur-Meyer", "Global_Id": "8b220de8-673c-4ee2-912d-bc7950bf8197", "Id_Fait": 8, "GpsX": "45.51667", "GpsY": "4.86667"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "G\u00e9orgie du Sud et Sandwich du Sud (\u00celes)"}, "Recidive": true, "Complicite": false, "Libelle": "NON PUBLICATION DES INFORMATIONS OBLIGATOIRES DES CONVENTIONS PASSEES AVEC UN PROFESSIONNEL DE SANTE PAR UNE ENTREPRISE PRODUISANT OU COMMERCIALISANT DES MEDICAMENTS VETERINAIRES OU DES PRESTATIONS ASSOCIEES", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "39094", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "1970-12-24T22:18:42+00:00Z[UTC]", "#text": "24/18/1970 \u00e0 23H:18M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "1999-12-19T20:26:17+00:00Z[UTC]", "#text": "19/26/1999 \u00e0 21H:26M"}, "Commune": "Laporte", "Tentative": false, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "32402", "Localisation": "6, rue C\u00e9lina Ramos\n87642 Grenier", "Global_Id": "8b3814d3-f056-4cc6-88fe-18327b95df9b", "Id_Fait": 17, "GpsX": "43.11667", "GpsY": "1.6"}, {"Nom_Region": "Ile-de-France", "Nature_Lieu": {"#text": "HABITATION INDIVIDUELLE"}, "Qualification": "DELIT", "Pays": {"#text": "Slov\u00e9nie"}, "Recidive": false, "Complicite": false, "Libelle": "CONTRAVENTION AUX REGLES SUR L'ARRET OU LE STATIONNEMENT GRATUIT OU PAYANT", "Libelle_Magistrat": {"Lieux": [], "Dates": [], "Explication": "", "Articles_Prevus": [], "Articles_Reprimes": [], "Circonstances": "", "Victimes": ""}, "Code_Postal_Commune": "86073", "Periode_Affaire_Fin": {"#utc": "2016-05-17T13:02:01+00:00Z[UTC]", "#text": "17/02/2016 \u00e0 15H:02M"}, "Periode_Affaire_Debut": {"#utc": "1971-12-30T13:39:45+00:00Z[UTC]", "#text": "30/39/1971 \u00e0 14H:39M"}, "Commune": "Simon-les-Bains", "Tentative": true, "Nom_Departement": "n/a", "Natinf": "6211", "Localisation": "74, chemin de Thierry\n78585 Saint Alphonseboeuf", "Global_Id": "bd780391-60e7-4640-84bb-7c45dab8a6d5", "Id_Fait": 6, "GpsX": "43.32393", "GpsY": "5.4584"}]}, "Personnes": {"Personnes_Physiques": {"Personne": [{"Nom": "Cl\u00e9mence Girard de", "Prenom": "Bonnet", "Profession": {"#text": "enseignant-chercheur"}, "Adresse": "rue de Delaunay\n14930 Saint PierreBourg", "Naissance_Date": "06/00/2015", "Naissance_Lieu": "Cousin-les-Bains", "Commune_Residence": "Saint Michel", "CP_Commune_Residence": "96551", "CP_Commune_Naissance": "36680", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Cl\u00e9mence Girard de", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": false, "Tutelle": false, "Interprete": true, "Personne_Id": 23, "Global_Id": "f539b2a7-5dd8-4dcf-b890-f148c72bb6f3", "Implications": {"Implications_Faits": [{"Id_Fait": 24, "Global_Id": "40c7f694-9c0f-4eef-872e-9f1b01472911", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 0, "Global_Id": "97a4677e-5a4e-4577-8182-479c80330c5d", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 18, "Global_Id": "99129e82-5045-47ac-ba99-e8b10d67c798", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 9, "Global_Id": "c1e39ec3-f3c0-4acb-bf29-34a506699199", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 5, "Global_Id": "ec72583a-07cc-4957-af9b-153b7681ec2b", "Implication": "VIC"}]}}, {"Nom": "Audrey", "Prenom": "Weiss", "Profession": {"#text": "volcanologue"}, "Adresse": "65, boulevard Laroche\n19899 Chauvin", "Naissance_Date": "26/00/1906", "Naissance_Lieu": "Sainte Lucnec", "Commune_Residence": "Martin-les-Bains", "CP_Commune_Residence": "22859", "CP_Commune_Naissance": "17733", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Audrey", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": false, "Tutelle": false, "Interprete": true, "Personne_Id": 12, "Global_Id": "be1221d2-0498-4232-856f-dbd76740e131", "Implications": {"Implications_Faits": [{"Id_Fait": 5, "Global_Id": "ec72583a-07cc-4957-af9b-153b7681ec2b", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 1, "Global_Id": "a11e7333-ca81-4203-862c-ef61a972a1b3", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 15, "Global_Id": "468f666d-30da-4659-87e8-1449a5615c24", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 25, "Global_Id": "97c606da-f45e-4bc9-8687-b6b86e316196", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 26, "Global_Id": "8958c0b6-55dc-4679-90c9-43beb5d34ae9", "Implication": "VIC"}]}}, {"Nom": "Maryse", "Prenom": "Pages", "Profession": {"#text": "agent de d\u00e9veloppement local"}, "Adresse": "78, rue P\u00e9n\u00e9lope Texier\n57835 Guibert", "Naissance_Date": "24/00/1989", "Naissance_Lieu": "Bailly-sur-Mer", "Commune_Residence": "Guillon", "CP_Commune_Residence": "08171", "CP_Commune_Naissance": "98512", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Maryse", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": false, "Tutelle": false, "Interprete": false, "Personne_Id": 8, "Global_Id": "977dbec8-8089-4e6e-8648-2779a72be74e", "Implications": {"Implications_Faits": [{"Id_Fait": 29, "Global_Id": "200948d1-227a-46c2-b805-c721f38250fb", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 9, "Global_Id": "c1e39ec3-f3c0-4acb-bf29-34a506699199", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 23, "Global_Id": "86999bfa-536e-46c1-b1f7-28f02fbfd394", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 18, "Global_Id": "99129e82-5045-47ac-ba99-e8b10d67c798", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 3, "Global_Id": "645a1af3-d3ed-4ccf-896a-620481b099e8", "Implication": "VIC"}]}}, {"Nom": "Marguerite", "Prenom": "Carpentier", "Profession": {"#text": "secr\u00e9taire"}, "Adresse": "6, avenue Samson\n33714 Rivi\u00e8reVille", "Naissance_Date": "01/00/1957", "Naissance_Lieu": "Ponsdan", "Commune_Residence": "Georges", "CP_Commune_Residence": "45903", "CP_Commune_Naissance": "16360", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Marguerite", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": false, "Tutelle": false, "Interprete": false, "Personne_Id": 1, "Global_Id": "d61344cf-9aa2-4ac8-88a0-b4b91437ce4f", "Implications": {"Implications_Faits": [{"Id_Fait": 9, "Global_Id": "c1e39ec3-f3c0-4acb-bf29-34a506699199", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 6, "Global_Id": "bd780391-60e7-4640-84bb-7c45dab8a6d5", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 21, "Global_Id": "dd90520a-a676-4aae-89e6-cb5e756d77bf", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 27, "Global_Id": "5ffc4047-db29-415d-a743-2cc8876873af", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 16, "Global_Id": "1a06d8ad-3e3b-4d8e-b5fe-ccc24bde0138", "Implication": "VIC"}]}}, {"Nom": "Gilles", "Prenom": "Chauveau", "Profession": {"#text": "ouvrier plasturgiste"}, "Adresse": "rue de Pons\n00341 Lejeune-sur-Leblanc", "Naissance_Date": "08/00/1907", "Naissance_Lieu": "Renaud", "Commune_Residence": "Godard", "CP_Commune_Residence": "42122", "CP_Commune_Naissance": "04087", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Gilles", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": true, "Tutelle": false, "Interprete": true, "Personne_Id": 6, "Global_Id": "24dc8e92-ddb6-4c04-b3f7-9ca411f186af", "Implications": {"Implications_Faits": [{"Id_Fait": 21, "Global_Id": "dd90520a-a676-4aae-89e6-cb5e756d77bf", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 28, "Global_Id": "350f3fb6-1b3a-4cf6-954f-3d112ae0ee21", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 11, "Global_Id": "5c14d908-1f82-4dfa-b30c-193b655cacd4", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 14, "Global_Id": "85f63684-bed8-4b42-b662-b675d964211e", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 1, "Global_Id": "a11e7333-ca81-4203-862c-ef61a972a1b3", "Implication": "VIC"}]}}, {"Nom": "Sabine", "Prenom": "Labb\u00e9", "Profession": {"#text": "agent de propret\u00e9 et d'hygi\u00e8ne"}, "Adresse": "rue de Pichon\n78332 DijouxBourg", "Naissance_Date": "08/00/1978", "Naissance_Lieu": "Legrand", "Commune_Residence": "Charrier", "CP_Commune_Residence": "64444", "CP_Commune_Naissance": "43710", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Sabine", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": true, "Tutelle": true, "Interprete": true, "Personne_Id": 21, "Global_Id": "39a33b2d-2417-4d84-8aa2-8c76da87915c", "Implications": {"Implications_Faits": [{"Id_Fait": 29, "Global_Id": "200948d1-227a-46c2-b805-c721f38250fb", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 2, "Global_Id": "bfb2e5df-1a02-44e4-b1b9-5e9f92dadd57", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 11, "Global_Id": "5c14d908-1f82-4dfa-b30c-193b655cacd4", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 1, "Global_Id": "a11e7333-ca81-4203-862c-ef61a972a1b3", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 9, "Global_Id": "c1e39ec3-f3c0-4acb-bf29-34a506699199", "Implication": "VIC"}]}}, {"Nom": "St\u00e9phane Lef\u00e8vre Le", "Prenom": "Gay", "Profession": {"#text": "responsable de r\u00e9seau d'assainissement"}, "Adresse": "17, rue Maurice Alexandre\n62988 Pasquierboeuf", "Naissance_Date": "06/00/1948", "Naissance_Lieu": "Gilbert", "Commune_Residence": "Barre", "CP_Commune_Residence": "24989", "CP_Commune_Naissance": "48466", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "St\u00e9phane Lef\u00e8vre Le", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": false, "Tutelle": true, "Interprete": true, "Personne_Id": 18, "Global_Id": "5d56d91d-b23e-49c8-8446-b623589bf900", "Implications": {"Implications_Faits": [{"Id_Fait": 15, "Global_Id": "468f666d-30da-4659-87e8-1449a5615c24", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 28, "Global_Id": "350f3fb6-1b3a-4cf6-954f-3d112ae0ee21", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 7, "Global_Id": "eccab962-2599-431f-82f1-e3635a84137b", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 27, "Global_Id": "5ffc4047-db29-415d-a743-2cc8876873af", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 26, "Global_Id": "8958c0b6-55dc-4679-90c9-43beb5d34ae9", "Implication": "VIC"}]}}, {"Nom": "Vincent", "Prenom": "Jacquot-Leconte", "Profession": {"#text": "charg\u00e9 d'\u00e9tudes m\u00e9dia"}, "Adresse": "825, avenue H\u00e9l\u00e8ne Ferreira\n70978 Sainte Thibaultdan", "Naissance_Date": "12/00/1941", "Naissance_Lieu": "Pichon-sur-Pichon", "Commune_Residence": "De SousaBourg", "CP_Commune_Residence": "07013", "CP_Commune_Naissance": "47321", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Vincent", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": true, "Tutelle": true, "Interprete": false, "Personne_Id": 11, "Global_Id": "05b5731d-24a4-4b6b-96f9-fedbff466e55", "Implications": {"Implications_Faits": [{"Id_Fait": 27, "Global_Id": "5ffc4047-db29-415d-a743-2cc8876873af", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 22, "Global_Id": "64c44361-722b-48e0-aa6a-128baccbf4b8", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 10, "Global_Id": "771ae5e4-9b8b-4bc6-a575-646b79134d72", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 23, "Global_Id": "86999bfa-536e-46c1-b1f7-28f02fbfd394", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 17, "Global_Id": "8b3814d3-f056-4cc6-88fe-18327b95df9b", "Implication": "VIC"}]}}, {"Nom": "Alix", "Prenom": "Michel", "Profession": {"#text": "technicien d'analyses biom\u00e9dicales"}, "Adresse": "94, rue de Maillet\n20817 Martineau", "Naissance_Date": "02/00/2006", "Naissance_Lieu": "Sainte Thomas", "Commune_Residence": "Sainte LucieVille", "CP_Commune_Residence": "45747", "CP_Commune_Naissance": "33608", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Alix", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": false, "Tutelle": true, "Interprete": false, "Personne_Id": 16, "Global_Id": "b3555802-0fd7-463a-8882-c68dbfa049ac", "Implications": {"Implications_Faits": [{"Id_Fait": 17, "Global_Id": "8b3814d3-f056-4cc6-88fe-18327b95df9b", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 21, "Global_Id": "dd90520a-a676-4aae-89e6-cb5e756d77bf", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 29, "Global_Id": "200948d1-227a-46c2-b805-c721f38250fb", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 25, "Global_Id": "97c606da-f45e-4bc9-8687-b6b86e316196", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 26, "Global_Id": "8958c0b6-55dc-4679-90c9-43beb5d34ae9", "Implication": "VIC"}]}}, {"Nom": "Hugues", "Prenom": "Pierre", "Profession": {"#text": "d\u00e9mographe"}, "Adresse": "16, avenue L\u00e9on Julien\n53040 Rivi\u00e8re-sur-Mer", "Naissance_Date": "24/00/1916", "Naissance_Lieu": "Ramos", "Commune_Residence": "Moreaunec", "CP_Commune_Residence": "15854", "CP_Commune_Naissance": "11398", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Hugues", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": true, "Tutelle": false, "Interprete": true, "Personne_Id": 13, "Global_Id": "70ab15c3-18c1-4cfd-87c5-c97efaa5ddca", "Implications": {"Implications_Faits": [{"Id_Fait": 26, "Global_Id": "8958c0b6-55dc-4679-90c9-43beb5d34ae9", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 16, "Global_Id": "1a06d8ad-3e3b-4d8e-b5fe-ccc24bde0138", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 19, "Global_Id": "701416af-11db-4615-9f83-b45a36cb2b6d", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 6, "Global_Id": "bd780391-60e7-4640-84bb-7c45dab8a6d5", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 1, "Global_Id": "a11e7333-ca81-4203-862c-ef61a972a1b3", "Implication": "VIC"}]}}, {"Nom": "St\u00e9phanie-Suzanne", "Prenom": "Grondin", "Profession": {"#text": "technicien de maintenance en g\u00e9nie climatique"}, "Adresse": "15, rue Moreau\n14349 Saint SylvieBourg", "Naissance_Date": "19/00/1970", "Naissance_Lieu": "Langlois-la-For\u00eat", "Commune_Residence": "Leroux-sur-Mer", "CP_Commune_Residence": "05728", "CP_Commune_Naissance": "78438", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "St\u00e9phanie-Suzanne", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": true, "Tutelle": false, "Interprete": true, "Personne_Id": 26, "Global_Id": "90dbf28a-685a-4e2c-a021-43cde6f86788", "Implications": {"Implications_Faits": [{"Id_Fait": 13, "Global_Id": "b25ee41d-d794-45c2-b526-7bec4c1986af", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 23, "Global_Id": "86999bfa-536e-46c1-b1f7-28f02fbfd394", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 7, "Global_Id": "eccab962-2599-431f-82f1-e3635a84137b", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 8, "Global_Id": "8b220de8-673c-4ee2-912d-bc7950bf8197", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 17, "Global_Id": "8b3814d3-f056-4cc6-88fe-18327b95df9b", "Implication": "VIC"}]}}, {"Nom": "Paulette", "Prenom": "Paris", "Profession": {"#text": "femme de chambre"}, "Adresse": "16, rue Josette Henry\n57773 Denis", "Naissance_Date": "08/00/2005", "Naissance_Lieu": "Perez-les-Bains", "Commune_Residence": "De Sousa-sur-Mer", "CP_Commune_Residence": "28262", "CP_Commune_Naissance": "12452", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Paulette", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": false, "Tutelle": true, "Interprete": false, "Personne_Id": 9, "Global_Id": "14564a24-afea-4a3e-9ad9-71f8435dfe65", "Implications": {"Implications_Faits": [{"Id_Fait": 23, "Global_Id": "86999bfa-536e-46c1-b1f7-28f02fbfd394", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 21, "Global_Id": "dd90520a-a676-4aae-89e6-cb5e756d77bf", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 9, "Global_Id": "c1e39ec3-f3c0-4acb-bf29-34a506699199", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 11, "Global_Id": "5c14d908-1f82-4dfa-b30c-193b655cacd4", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 27, "Global_Id": "5ffc4047-db29-415d-a743-2cc8876873af", "Implication": "VIC"}]}}, {"Nom": "Doroth\u00e9e", "Prenom": "Schneider", "Profession": {"#text": "ouvrier forestier foresti\u00e8re"}, "Adresse": "6, rue Marianne Devaux\n75838 Lucas", "Naissance_Date": "12/00/1921", "Naissance_Lieu": "Moreau", "Commune_Residence": "Saint Laetitiaboeuf", "CP_Commune_Residence": "71025", "CP_Commune_Naissance": "35529", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Doroth\u00e9e", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": true, "Tutelle": true, "Interprete": false, "Personne_Id": 4, "Global_Id": "13c129dc-93cb-470f-a1a5-2f72656631c0", "Implications": {"Implications_Faits": [{"Id_Fait": 16, "Global_Id": "1a06d8ad-3e3b-4d8e-b5fe-ccc24bde0138", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 2, "Global_Id": "bfb2e5df-1a02-44e4-b1b9-5e9f92dadd57", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 15, "Global_Id": "468f666d-30da-4659-87e8-1449a5615c24", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 3, "Global_Id": "645a1af3-d3ed-4ccf-896a-620481b099e8", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 24, "Global_Id": "40c7f694-9c0f-4eef-872e-9f1b01472911", "Implication": "VIC"}]}}, {"Nom": "Th\u00e9odore", "Prenom": "Lefebvre", "Profession": {"#text": "technicien de fabrication de mobilier et de menuiserie"}, "Adresse": "68, boulevard Bodin\n01779 Cordier-sur-Vincent", "Naissance_Date": "04/00/1980", "Naissance_Lieu": "LedouxBourg", "Commune_Residence": "Gu\u00e9rin-sur-Hamon", "CP_Commune_Residence": "40696", "CP_Commune_Naissance": "37698", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Th\u00e9odore", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": true, "Tutelle": false, "Interprete": true, "Personne_Id": 20, "Global_Id": "a5b254d7-d7d4-486d-8dc8-cca3c9e97687", "Implications": {"Implications_Faits": [{"Id_Fait": 12, "Global_Id": "f7a918b8-5718-405e-be13-82590ef88509", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 11, "Global_Id": "5c14d908-1f82-4dfa-b30c-193b655cacd4", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 6, "Global_Id": "bd780391-60e7-4640-84bb-7c45dab8a6d5", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 22, "Global_Id": "64c44361-722b-48e0-aa6a-128baccbf4b8", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 24, "Global_Id": "40c7f694-9c0f-4eef-872e-9f1b01472911", "Implication": "VIC"}]}}, {"Nom": "Alexandrie", "Prenom": "Labb\u00e9", "Profession": {"#text": "responsable biom\u00e9trie"}, "Adresse": "49, avenue de Gomez\n48778 Dumas", "Naissance_Date": "19/00/1977", "Naissance_Lieu": "Martel", "Commune_Residence": "Schmitt-sur-Legros", "CP_Commune_Residence": "99878", "CP_Commune_Naissance": "70029", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Alexandrie", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": true, "Tutelle": true, "Interprete": false, "Personne_Id": 19, "Global_Id": "1bc4a1e8-53ec-425a-b16b-b672d3fca7ae", "Implications": {"Implications_Faits": [{"Id_Fait": 27, "Global_Id": "5ffc4047-db29-415d-a743-2cc8876873af", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 29, "Global_Id": "200948d1-227a-46c2-b805-c721f38250fb", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 15, "Global_Id": "468f666d-30da-4659-87e8-1449a5615c24", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 7, "Global_Id": "eccab962-2599-431f-82f1-e3635a84137b", "Implication": "VIC"}, {"Id_Fait": 2, "Global_Id": "bfb2e5df-1a02-44e4-b1b9-5e9f92dadd57", "Implication": "VIC"}]}}, {"Nom": "Alexandre de la", "Prenom": "Bouvier", "Profession": {"#text": "directeur d'h\u00f4tel"}, "Adresse": "60, avenue Perrier\n64348 Maurice", "Naissance_Date": "24/00/1972", "Naissance_Lieu": "Carre", "Commune_Residence": "Muller", "CP_Commune_Residence": "24184", "CP_Commune_Naissance": "06194", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Alexandre de la", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": true, "Tutelle": true, "Interprete": false, "Personne_Id": 27, "Global_Id": "41b759c5-cd75-44c0-8cd4-798d4080923c", "Implications": {"Implications_Faits": [{"Id_Fait": 12, "Global_Id": "f7a918b8-5718-405e-be13-82590ef88509", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 5, "Global_Id": "ec72583a-07cc-4957-af9b-153b7681ec2b", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 20, "Global_Id": "4adf59ae-e594-4850-a415-0085a8b11361", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 24, "Global_Id": "40c7f694-9c0f-4eef-872e-9f1b01472911", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 15, "Global_Id": "468f666d-30da-4659-87e8-1449a5615c24", "Implication": "MEC"}]}}, {"Nom": "Lucas", "Prenom": "Pascal", "Profession": {"#text": "orthophoniste"}, "Adresse": "rue de Le Goff\n11598 RaymondVille", "Naissance_Date": "14/00/2010", "Naissance_Lieu": "Michaud", "Commune_Residence": "Deschamps-sur-Bourdon", "CP_Commune_Residence": "86271", "CP_Commune_Naissance": "19280", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Lucas", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": true, "Tutelle": false, "Interprete": false, "Personne_Id": 15, "Global_Id": "4ba2d16e-cb3e-4654-9280-1ca205af69f0", "Implications": {"Implications_Faits": [{"Id_Fait": 5, "Global_Id": "ec72583a-07cc-4957-af9b-153b7681ec2b", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 13, "Global_Id": "b25ee41d-d794-45c2-b526-7bec4c1986af", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 4, "Global_Id": "93791d66-62bb-4246-996d-e169c4f86f2d", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 16, "Global_Id": "1a06d8ad-3e3b-4d8e-b5fe-ccc24bde0138", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 6, "Global_Id": "bd780391-60e7-4640-84bb-7c45dab8a6d5", "Implication": "MEC"}]}}, {"Nom": "Andr\u00e9-Matthieu", "Prenom": "Paul", "Profession": {"#text": "conseiller principal d'\u00e9ducation principale d'\u00e9ducation"}, "Adresse": "359, chemin de Huet\n23824 Ledoux-sur-Cl\u00e9ment", "Naissance_Date": "06/00/1996", "Naissance_Lieu": "Garnier-sur-Thierry", "Commune_Residence": "BourgeoisVille", "CP_Commune_Residence": "19095", "CP_Commune_Naissance": "51660", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Andr\u00e9-Matthieu", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": true, "Tutelle": false, "Interprete": false, "Personne_Id": 17, "Global_Id": "83bdc064-a040-4aad-9534-66f68ef65920", "Implications": {"Implications_Faits": [{"Id_Fait": 3, "Global_Id": "645a1af3-d3ed-4ccf-896a-620481b099e8", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 10, "Global_Id": "771ae5e4-9b8b-4bc6-a575-646b79134d72", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 24, "Global_Id": "40c7f694-9c0f-4eef-872e-9f1b01472911", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 22, "Global_Id": "64c44361-722b-48e0-aa6a-128baccbf4b8", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 8, "Global_Id": "8b220de8-673c-4ee2-912d-bc7950bf8197", "Implication": "MEC"}]}}, {"Nom": "Jules", "Prenom": "Bouvier", "Profession": {"#text": "ing\u00e9nieur plasturgiste"}, "Adresse": "1, boulevard de Bonnet\n88906 Sainte Margaud-sur-Mer", "Naissance_Date": "09/00/1980", "Naissance_Lieu": "Bouchetnec", "Commune_Residence": "Paris", "CP_Commune_Residence": "08329", "CP_Commune_Naissance": "27362", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Jules", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": false, "Tutelle": false, "Interprete": false, "Personne_Id": 10, "Global_Id": "4d74cb08-db4a-443b-af99-670907b3ee4a", "Implications": {"Implications_Faits": [{"Id_Fait": 16, "Global_Id": "1a06d8ad-3e3b-4d8e-b5fe-ccc24bde0138", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 0, "Global_Id": "97a4677e-5a4e-4577-8182-479c80330c5d", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 11, "Global_Id": "5c14d908-1f82-4dfa-b30c-193b655cacd4", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 26, "Global_Id": "8958c0b6-55dc-4679-90c9-43beb5d34ae9", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 7, "Global_Id": "eccab962-2599-431f-82f1-e3635a84137b", "Implication": "MEC"}]}}, {"Nom": "Camille", "Prenom": "Marques", "Profession": {"#text": "horticulteur"}, "Adresse": "69, rue de Martel\n97455 Bigot", "Naissance_Date": "14/00/2013", "Naissance_Lieu": "Foucher-sur-Traore", "Commune_Residence": "Antoine", "CP_Commune_Residence": "86532", "CP_Commune_Naissance": "32903", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Camille", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": false, "Tutelle": true, "Interprete": true, "Personne_Id": 5, "Global_Id": "bb042bd8-5681-4945-9bff-f5cbe79ece44", "Implications": {"Implications_Faits": [{"Id_Fait": 8, "Global_Id": "8b220de8-673c-4ee2-912d-bc7950bf8197", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 19, "Global_Id": "701416af-11db-4615-9f83-b45a36cb2b6d", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 28, "Global_Id": "350f3fb6-1b3a-4cf6-954f-3d112ae0ee21", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 6, "Global_Id": "bd780391-60e7-4640-84bb-7c45dab8a6d5", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 2, "Global_Id": "bfb2e5df-1a02-44e4-b1b9-5e9f92dadd57", "Implication": "MEC"}]}}, {"Nom": "Josette", "Prenom": "Blanchard", "Profession": {"#text": "sous-officier de l'arm\u00e9e de terre"}, "Adresse": "rue Thibault Moreno\n49185 Camus-la-For\u00eat", "Naissance_Date": "24/00/1926", "Naissance_Lieu": "Sainte C\u00e9ciledan", "Commune_Residence": "Cordier", "CP_Commune_Residence": "72071", "CP_Commune_Naissance": "94950", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Josette", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": false, "Tutelle": false, "Interprete": false, "Personne_Id": 14, "Global_Id": "fcf606c5-42b6-4b45-bad8-08d5c133b424", "Implications": {"Implications_Faits": [{"Id_Fait": 12, "Global_Id": "f7a918b8-5718-405e-be13-82590ef88509", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 2, "Global_Id": "bfb2e5df-1a02-44e4-b1b9-5e9f92dadd57", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 13, "Global_Id": "b25ee41d-d794-45c2-b526-7bec4c1986af", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 14, "Global_Id": "85f63684-bed8-4b42-b662-b675d964211e", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 28, "Global_Id": "350f3fb6-1b3a-4cf6-954f-3d112ae0ee21", "Implication": "MEC"}]}}, {"Nom": "Mich\u00e8le-Aurore", "Prenom": "Cousin", "Profession": {"#text": "charg\u00e9 des relations publiques"}, "Adresse": "1, avenue Gilles L\u00e9vy\n66393 Saint Corinne", "Naissance_Date": "23/00/1928", "Naissance_Lieu": "Meyer", "Commune_Residence": "Briand-sur-David", "CP_Commune_Residence": "15691", "CP_Commune_Naissance": "29050", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Mich\u00e8le-Aurore", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": false, "Tutelle": false, "Interprete": false, "Personne_Id": 24, "Global_Id": "af85c6cb-1e21-4d38-afc2-6de4b2ceab4a", "Implications": {"Implications_Faits": [{"Id_Fait": 24, "Global_Id": "40c7f694-9c0f-4eef-872e-9f1b01472911", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 29, "Global_Id": "200948d1-227a-46c2-b805-c721f38250fb", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 16, "Global_Id": "1a06d8ad-3e3b-4d8e-b5fe-ccc24bde0138", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 19, "Global_Id": "701416af-11db-4615-9f83-b45a36cb2b6d", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 9, "Global_Id": "c1e39ec3-f3c0-4acb-bf29-34a506699199", "Implication": "MEC"}]}}, {"Nom": "Mich\u00e8le", "Prenom": "Chauvet", "Profession": {"#text": "gestionnaire de parc micro-informatique"}, "Adresse": "37, rue Masson\n18197 Bonneau-sur-Fabre", "Naissance_Date": "03/00/1965", "Naissance_Lieu": "Delorme", "Commune_Residence": "Petitjean", "CP_Commune_Residence": "89483", "CP_Commune_Naissance": "61050", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Mich\u00e8le", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": true, "Tutelle": false, "Interprete": true, "Personne_Id": 28, "Global_Id": "374d4043-996b-4fdb-b6fb-8eae39dbf44e", "Implications": {"Implications_Faits": [{"Id_Fait": 8, "Global_Id": "8b220de8-673c-4ee2-912d-bc7950bf8197", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 24, "Global_Id": "40c7f694-9c0f-4eef-872e-9f1b01472911", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 16, "Global_Id": "1a06d8ad-3e3b-4d8e-b5fe-ccc24bde0138", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 7, "Global_Id": "eccab962-2599-431f-82f1-e3635a84137b", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 28, "Global_Id": "350f3fb6-1b3a-4cf6-954f-3d112ae0ee21", "Implication": "MEC"}]}}, {"Nom": "Patrick", "Prenom": "Leblanc", "Profession": {"#text": "ing\u00e9nieur mat\u00e9riaux"}, "Adresse": "97, avenue Chartier\n65590 Regnier", "Naissance_Date": "03/00/1946", "Naissance_Lieu": "L\u00e9vyBourg", "Commune_Residence": "Ruiz", "CP_Commune_Residence": "57649", "CP_Commune_Naissance": "70519", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Patrick", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": true, "Tutelle": true, "Interprete": true, "Personne_Id": 25, "Global_Id": "a1044625-5131-448c-bdef-4c5426f80c11", "Implications": {"Implications_Faits": [{"Id_Fait": 11, "Global_Id": "5c14d908-1f82-4dfa-b30c-193b655cacd4", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 4, "Global_Id": "93791d66-62bb-4246-996d-e169c4f86f2d", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 26, "Global_Id": "8958c0b6-55dc-4679-90c9-43beb5d34ae9", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 24, "Global_Id": "40c7f694-9c0f-4eef-872e-9f1b01472911", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 21, "Global_Id": "dd90520a-a676-4aae-89e6-cb5e756d77bf", "Implication": "MEC"}]}}, {"Nom": "Victoire de", "Prenom": "Becker", "Profession": {"#text": "serrurier-m\u00e9tallier"}, "Adresse": "792, rue Lebon\n67819 Brun", "Naissance_Date": "11/00/2005", "Naissance_Lieu": "Lemoine", "Commune_Residence": "Bodin-sur-Mer", "CP_Commune_Residence": "84501", "CP_Commune_Naissance": "01097", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Victoire de", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": true, "Tutelle": false, "Interprete": false, "Personne_Id": 0, "Global_Id": "660fbed0-f695-4c6c-90d3-dea16a8f0e8a", "Implications": {"Implications_Faits": [{"Id_Fait": 20, "Global_Id": "4adf59ae-e594-4850-a415-0085a8b11361", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 7, "Global_Id": "eccab962-2599-431f-82f1-e3635a84137b", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 11, "Global_Id": "5c14d908-1f82-4dfa-b30c-193b655cacd4", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 15, "Global_Id": "468f666d-30da-4659-87e8-1449a5615c24", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 6, "Global_Id": "bd780391-60e7-4640-84bb-7c45dab8a6d5", "Implication": "MEC"}]}}, {"Nom": "Pierre", "Prenom": "Petit", "Profession": {"#text": "pal\u00e9ontologue"}, "Adresse": "1, rue V\u00e9ronique Valette\n89304 Saint Sabine", "Naissance_Date": "26/00/2003", "Naissance_Lieu": "Ramos", "Commune_Residence": "Saint Julie", "CP_Commune_Residence": "50794", "CP_Commune_Naissance": "91030", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Pierre", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": false, "Tutelle": true, "Interprete": true, "Personne_Id": 7, "Global_Id": "570e2333-e50f-42db-b87e-064d2a4dea55", "Implications": {"Implications_Faits": [{"Id_Fait": 14, "Global_Id": "85f63684-bed8-4b42-b662-b675d964211e", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 13, "Global_Id": "b25ee41d-d794-45c2-b526-7bec4c1986af", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 25, "Global_Id": "97c606da-f45e-4bc9-8687-b6b86e316196", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 24, "Global_Id": "40c7f694-9c0f-4eef-872e-9f1b01472911", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 4, "Global_Id": "93791d66-62bb-4246-996d-e169c4f86f2d", "Implication": "MEC"}]}}, {"Nom": "Mich\u00e8le", "Prenom": "Vidal", "Profession": {"#text": "architecte d'int\u00e9rieur"}, "Adresse": "rue Sabine Vasseur\n19065 Dos Santos", "Naissance_Date": "24/00/1955", "Naissance_Lieu": "Sainte Henriette-la-For\u00eat", "Commune_Residence": "Rolland", "CP_Commune_Residence": "20382", "CP_Commune_Naissance": "77123", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Mich\u00e8le", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": false, "Tutelle": false, "Interprete": false, "Personne_Id": 22, "Global_Id": "7481da43-9f0b-472e-a700-645851722610", "Implications": {"Implications_Faits": [{"Id_Fait": 23, "Global_Id": "86999bfa-536e-46c1-b1f7-28f02fbfd394", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 3, "Global_Id": "645a1af3-d3ed-4ccf-896a-620481b099e8", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 4, "Global_Id": "93791d66-62bb-4246-996d-e169c4f86f2d", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 6, "Global_Id": "bd780391-60e7-4640-84bb-7c45dab8a6d5", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 27, "Global_Id": "5ffc4047-db29-415d-a743-2cc8876873af", "Implication": "MEC"}]}}, {"Nom": "Julie", "Prenom": "Raynaud", "Profession": {"#text": "documentaliste"}, "Adresse": "77, rue Gauthier\n34286 Sainte Bertrand", "Naissance_Date": "17/00/1907", "Naissance_Lieu": "Joly-sur-Vallet", "Commune_Residence": "Guichard-sur-Legendre", "CP_Commune_Residence": "46142", "CP_Commune_Naissance": "67553", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Julie", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": true, "Tutelle": true, "Interprete": false, "Personne_Id": 2, "Global_Id": "08ac9b4a-e19d-41ca-a5ef-891433c5bebc", "Implications": {"Implications_Faits": [{"Id_Fait": 1, "Global_Id": "a11e7333-ca81-4203-862c-ef61a972a1b3", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 21, "Global_Id": "dd90520a-a676-4aae-89e6-cb5e756d77bf", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 27, "Global_Id": "5ffc4047-db29-415d-a743-2cc8876873af", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 11, "Global_Id": "5c14d908-1f82-4dfa-b30c-193b655cacd4", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 16, "Global_Id": "1a06d8ad-3e3b-4d8e-b5fe-ccc24bde0138", "Implication": "MEC"}]}}, {"Nom": "Julien", "Prenom": "Laine", "Profession": {"#text": "professeur en activit\u00e9 physique adapt\u00e9e"}, "Adresse": "925, rue Bigot\n05981 Weber", "Naissance_Date": "05/00/1915", "Naissance_Lieu": "JosephBourg", "Commune_Residence": "Fleury-la-For\u00eat", "CP_Commune_Residence": "38388", "CP_Commune_Naissance": "99210", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "Julien", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": false, "Tutelle": false, "Interprete": false, "Personne_Id": 29, "Global_Id": "5e9ab6bf-46f2-43a6-ac19-cf1b85aeac81", "Implications": {"Implications_Faits": [{"Id_Fait": 23, "Global_Id": "86999bfa-536e-46c1-b1f7-28f02fbfd394", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 0, "Global_Id": "97a4677e-5a4e-4577-8182-479c80330c5d", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 9, "Global_Id": "c1e39ec3-f3c0-4acb-bf29-34a506699199", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 28, "Global_Id": "350f3fb6-1b3a-4cf6-954f-3d112ae0ee21", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 7, "Global_Id": "eccab962-2599-431f-82f1-e3635a84137b", "Implication": "MEC"}]}}, {"Nom": "\u00c9l\u00e9onore", "Prenom": "Philippe-Hardy", "Profession": {"#text": "parfumeur"}, "Adresse": "20, rue G\u00e9rard Alexandre\n65771 Carpentier", "Naissance_Date": "27/00/2021", "Naissance_Lieu": "FoucherBourg", "Commune_Residence": "Lemonnier", "CP_Commune_Residence": "82597", "CP_Commune_Naissance": "23087", "Nationalite": "Fran\u00e7aise", "Nom_Mere": "\u00c9l\u00e9onore", "Situation_Familiale": "C\u00e9libataire", "Curatelle": false, "Tutelle": false, "Interprete": true, "Personne_Id": 3, "Global_Id": "fd098389-b195-4216-973f-edd8c9a35f1e", "Implications": {"Implications_Faits": [{"Id_Fait": 29, "Global_Id": "200948d1-227a-46c2-b805-c721f38250fb", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 1, "Global_Id": "a11e7333-ca81-4203-862c-ef61a972a1b3", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 19, "Global_Id": "701416af-11db-4615-9f83-b45a36cb2b6d", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 4, "Global_Id": "93791d66-62bb-4246-996d-e169c4f86f2d", "Implication": "MEC"}, {"Id_Fait": 10, "Global_Id": "771ae5e4-9b8b-4bc6-a575-646b79134d72", "Implication": "MEC"}]}}]}}}}
